[突發] 男子三輪車闖粉嶺特首別墅

真勇武

打斷警棍？

打斷警棍

補link

三輪車

好似係個男人整斷

應該係被撞斷

鐵都打得斷

守嗰座嘢嘅popo都幾好做
好過守水塘

男子被制服後不發一言，警方在他身上搜出一張八達通、數百元現金及一包煙，暫時未知男子闖入行政長官粉嶺別墅的動機，之後將他拘捕，帶署調查。有藍絲群組事後指，男子闖入別墅後「想殺警」，警員雖用警棍還擊但「都打斷埋」，要用胡椒噴霧將他制服。

被迫害妄想症 要殺去禮賓府啦

手足

勇士

屌，做咩事

支持 理解 尊重

係咪人仔嚟
會唔會係II

推上熱門，唔好比佢被消失

空手入警棍
btw 平時個d警棍係伸縮警棍 一條銀色垃圾幼鐵，但彎就睇過 斷真係未見過

應該無事，報道都出咗

3輪電單車？？

i i

三輪車？

個look
點都好，佢做左大家想做又唔敢做嘅事

支共終於派国產凌凌潻嚟暗殺柒婆

下午2時許，警方接獲一宗「傻人發現」案件，指一名身材瘦削的男子駕駛一輛三輪車闖入上水古洞行政長官粉嶺別墅，負責在門外看守的警員發現後，隨即上前截查，其間警員一度持警棍制服。現場消息指，男子出手反抗弄斷警棍，警員只好使用胡椒噴霧將他制服。

傻人發現案

情操高尚

咁屈機
整斷埋啲警犬就好

伸縮警棍中間個段好似係空心

我唔想用三輪車闖上特首別墅喎要殺人就係佢演講既時候沖上去 要殺警就等班仆街放工 佢而家咁樣都唔知佢做乜鳩唔係咁都要吹奏吓嘩

咁認真做乜
得把口

想睇下架車係點

要殺警周街有啦

lm

阿柒！

殺咗警先講啦

點先算係「傻人」
克警散仔算唔算

推

地下有100 500 50港紙

外國手足Enzo Mazak要人！！！

push

多謝手足

借古鑒今

傻人都抽得贏 拎警棍既黑警

手足知點做

鐵布衫?

有藍絲群組事後指，男子闖入別墅後「想殺警」
睇清楚係藍絲群9估

屌睇錯一個人揸三架車

最勇果班都比人當傻人

係呀 你唔係呀而家 你都係塊油面對住個mon 鳩up渣 話人之前諗下自己有冇資格啦

仲有張csl電話卡

respect

出手反抗弄斷警棍

邊支警棍

可能陸惠玲萬寶龍喺入面飲緊紅酒玩緊女，依家邊個先係港督

屌你老母
你知唔知人哋可能下半世都要坐監
比懲教狗打同玩
你有面目攞佢黎開玩笑？
屌你老母

Respect

好似得你係度屌人
又教人接收工又乜咁
你又有乜資格呀睇過

真好
唔係襲警拒捕套餐咩？

伸縮警棍

不過都好勁

有咩可能呀會用警棍呀班狗
枝警棍咁多個月都係拎嚟打吓記者
綁住個被捕人士再打撚斷枝棍我就信

梳諗起jigsaw

浪費左 ...

d狗一定咁講啦
唔通話自己打人到忘哂形斷左咩

勇敢加冕
如果成功殺警殺林鄭
將會係英雄

點解777仲有別墅？

唔識字真係陰功

咁又唔係
水塘由當更到落更都係打機直落
特狗辦時不時有啲撚樣入去
好似係

行政長官粉嶺別墅前身是港督粉嶺別墅，座落於面積逾10萬平方呎的粉嶺高爾夫球場內。別墅為兩層高平房設計，內有客廳、飯廳及四間睡房，另設游泳池、網球場、燒烤場及直升機坪。《蘋果》翻查資料，第18任港督貝璐（Sir William Peel）熱愛高爾夫球，亦喜在郊外騎馬，1932年提出為港督建造一所鄉郊度假別墅，最終在1934年建成，貝璐自此每逢假日到此度假。1996年，時任港督彭定康曾在別墅接待時任英國首相馬卓安。有百年歷史的行政長官粉嶺別墅早前更獲古物諮詢委員會評為一級歷史建築。

渡假用 ？

手足？

義士

打到斷一定好痛

走得太前 走不需及時 ~~

唔係有人報案，未必有人發現

俾支那殖咗民，就取消埋依啲福利啦。陷家鏟

三輪車？
林鄭粉嶺別墅？
打斷警棍？

打人打到斷左仲要屈人整斷
踩人就係皮膚整污糟鞋底啦

你仆街啦 傷害同胞感情
仲提英治年代總督

樣醜勇武一定割

用手擋=反抗

呢d 咁高調點會出事

係，樣柒五毛即割

唔擋用頭硬食爆缸都係反抗啊

諗起雨傘嘉年華 ，靚仔手足今日又食左幾多條囡

中国制警棍？

點到油頭五毛食

其實係咪好事

林鄭官邸幽會

平八髮型佢識條鐵

但個頭係實心包金屬
扑落去一樣爆缸,用手臂擋甚至會斷骨

呢到有wifi
同埋邊有人會去別墅？貪佢夠偏僻？

傻人發現案

如果係手足，已經鋤擅闖私人地方、襲警、刑事毁壞

你點知的

三輪車炸彈

已成condom。

別墅，唔係禮賓府

警棍都打斷

發狗瘟係唔同啲

成支斷開咗兩截

中國製造？

笑撚到手震撳錯負皮

用藍絲logic: 係咪藍絲收唔到尾數

元朗白衣人收尾數去錯地方

邊度搵架三輪車

又傻人發現案

貧僧已成condom
斬妖第一人

屌 唔爭氣笑左

又狠毒左

你點知的!!

以為打到警棍都斷埋，心諗一定好痛

整斷埋黑警果啲thx

真勇武手足 實際行動
搵區議員救佢

用一支過佢肯定打唔斷

，你企係到比人打就鉛筆都致命啦斷西骨 正常有人持武器襲擊梗係沖前，細個打架試過擋彎左枝野 但個刻腎上腺素太高無感覺 事後都係「魚」左一條行 一星期左右散哂

Respect
希望下次準備得好啲

送外賣咋！
林鄭又唔講！
好似紅色手袋咁！

狗又屈

I want to play a game

知你銅皮鐵骨刀槍不入啦勁人
班黑警一時三刻衝埋黎你咁撚好反應咪冇事囉
你知呢個世界唔係個個都好似你咁撚勁架啦
屌你老母好心提人都要俾你咁樣講

「傻人發現」案件

HELLO SIR！！

咩別墅嚟

力王?!?!!?!?!?!?

三輪車！

可惜冇做到任何傷害，不過手足

睇真啲先啦

「香港加油麻雀」係咪人血饅頭？

勇武到

終於有人揀啱目標果d 刑毀傻鳩都唔知做乜柒

真手足

如果揸白卡，無得告

唔好意思...想阻各位幾分鐘時間幫手填呢份IES問卷呀

感激不盡

你啱

我都係咁諗

警打斷（擅闖），（用）警棍、噴椒制服

特首辦 係政總入面

關 粉嶺特首別墅 咩事??

真係打撚斷咗喎

「警員雖用警棍還擊但「都打斷埋」，要用胡椒噴霧將他制服。」

行政長官粉嶺別墅（英語：Fanling Lodge），前身為港督粉嶺別墅，位於香港新界北區上水古洞，被粉嶺高爾夫球場包圍。行政長官粉嶺別墅為一幢兩層高的平房，設有客廳、飯廳及4間睡房，設有游泳池、網球場、燒烤場及直升機坪。
港督粉嶺別墅主要為香港殖民地時期的香港總督及香港回歸後的香港行政長官及其官眷度假、招呼外賓及舉行宴會之場地。
但香港回歸後，行政長官比較少到此度假或者舉行官方儀式

呢棟野長期無人
但竟然有警察駐守

香港警力真係好過盛下

真勇士好擔心

Iron man定美國隊長
棍都打得斷射咗

畫家未審都坐左一年

Push

我錯
別墅

睇架三輪車
應該係隔離粉嶺高爾夫球會嘅維修車輛？
條友著嘅衫同鞋 似維修人員

個黑警係咪做錯事
守別墅

支共式土法煉鐵

比着係我俾人捉到都會扮傻啦